Rein Puk and selle kohtu een ülles, et temma linnu 218 peija järwest enne Krawilata warrastedu om. Nink tool päiwal kui temma linna järwest kaonu omma, sis ei olle muid wäljaweddanu kui Andrus Anton ja Märt Kangro, nink Rein Puk om jallalt perra otsnu ja omma linna Kärike Märt Kangro nurme pääl löudnu. 
Andrus Sarrit tunnist, et temma nännu om kui Märt Kangro tool päiwal linnu järwest weddanu. Andrus Anton ollew ka tool päiwal linnu järwest weddanu nink wõib selle ülle tunnistust anda et Andrus omma linna om wälja weddanu. 
